\newpage
\anonsection{Выводы}

    В ходе выполнения научно-исследовательской работы было реализовано программное обеспечение в виде консольного приложения, написанное на языках Python3 и C++.

    Для учёта обработанных изображений и структуры сцены была использована СУБД SQLite.
    Также были использованы библиотеки OpenSfM и Ceres-Solver для решения нелинейных задач метдом наименьших квадратов.

    Для отображение точек в трёхмерной сцене было использовано приложение COLMAP.

    Работа программы была проверена на датасете "Notre Dame de Paris", содержащим 1700 туристический фотографий собора Нотр Дам де Пари. Результаты представлены на рисунке \ref{Notre}

    \begin{figure}[h!]
        \center{\includegraphics[width = 16cm]{images/notre.jpg}}
        \caption{Результаты работы алгоритма на примере датасета "Notre Dame de Paris"}
        \label{Notre}
    \end{figure}

    Также была проверена работа на видеопотоке со сложной структурой движения и большим количестве движущихся объектов в кадре (фестиваль). Сцена взята из фильма "007: Спектр". Результаты представлены на \ref{Spectre}

    \begin{figure}[h!]
        \includegraphics[width = 8.2cm]{images/spectre1.jpg}
        \includegraphics[width = 8.2cm]{images/spectre2.jpg}
        \center{\includegraphics[width = 16cm]{images/spectre3.jpg}}
        \caption{Результаты работы алгоритма на одиночном видеопотоке}
        \label{Spectre}
    \end{figure}

\clearpage
